想問下而家邉到仲可以買到 MG/100 ZGMF-X56S/Beta

有冇巴打係街鋪見過,同埋想知而家價位,唔該哂

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

求大神

上網收啦

早兩日係屯門吉之島見過有

好似做緊8折
折咗應該同街價差唔多

揾就近巴打chk下先
我都唔肯定仲有冇

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

請問通常上咩網收，平時冇玩開

我好耐之前都見過，但標價差唔多5舊水，唔想比佢劏

facebook

我今日喺屯門長頸鹿見到有
3百幾
唔知算貴定平
同唔知呢間黃定藍

上網搵到啦，$250 蚊左右，唔該哂咁多位巴打！

前排吉之島特別230蚊左右

我係店買268